覺唔覺香港娛樂圈應該消失?

1. 樂壇, 成堆垃圾mk情歌 loop完又loop既套路 重覆又重覆既formula 最慘仲要冇人聽, 其實仲有咩存在價值?

2. 電視劇, 收皮啦 見到班所謂花旦小生已經唔想睇, 劇又低水平 咪撚再拍啦 有鬼人睇咩

3. 綜藝, 抄完日本抄韓國, 抄抄抄抄抄, 而且仲要抄得垃圾, 抄完返黎連人地十分一都冇, 膠到仆街, 仲要黎黎去去都係果班死老野 一隻腳都入撚左棺材仲係度扮鬼扮馬

4. 電影, 成班香港影星上撚哂大陸拍啦, 仲有撚港產片?

岩呀，由其係tvb，真係垃圾到有時睇都鄧佢肉酸

你都應該要消失

諗野唔好咁偏激，無左到時實會後悔

BTW睇你username就睇得出又係啲崇日動漫撚中二病，只識搵外國野好，睇香港既差
依家係你唔配有香港娛樂圈，而唔係香港娛樂圈要消失囉

你唔講我都唔知仲存在緊啦

香港收皮你最開心